有冇巴打試過着孖煙通成日蛋蛋痛？

依家係一個熱嘅地方所以着短褲再著孖煙通, 兩粒蛋蛋吊係半空成日, 唔似著底褲嗰陣時有得晾住, 有啲通通地⋯

呢個係咪正常現象？

渣ga